# Sistema de ventas

Se trata de un simple proyecto de clase para la materia de Ingeniería de Software que permite almacenar en la base de datos MySQL datos de clientes, productos, ventas, stock, entre otros.